今日係癲狗元年第50日，各位請留下你既願望，本癲狗將會隨機抽出幸運兒，實現佢既願望

想屌西

閹咗隻癲狗佢 咪等佢成日係度嘈生晒

樓主同肥絲做愛

入500比我買利物浦
Tg kakatsang727

實現我啦

希望身體健康

衲dee

今次既幸運兒係“還未夠好”巴打，本癲狗保佑你同你屋企人身體健康

遊戲結束，歡迎各位巴打參與